<html>
finir le infopage
</html>

<php>
coder les appels bdd

coder le login d'un mec

rentrer touts les éléments de la base de données dans la base dd

faire la connexion d'un mec

faire la vérification des infos rentrée dans la bdd

récupérer les infos dans la bdd

faire les modifications des pages avec ces infos
</php>

<js>
faire le login automatique avec les cookies

faire l'apparition et la disparition du timepicker de la listpage avec un checking des infos données et leur envois au serveur

faire l'apparition des infos supplémentaire dans la liste des réservation dans l'infopage
</js>